合約下年完，想出iPhone + Apple watch

請出招

請留whatsapp

3HK專業為客人提供最優惠計畫，優質服務態度
4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業$98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，請聯絡客戶主任了解
wts:5992 3847
tg:leo3hjk

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie